其實點解屙屎嗰陣閱讀會屙得舒服啲？

點解個個屙屎嗰陣都要搵啲嘢嚟睇？冇帶手機入去都要讀下啲洗頭水標籤，其實點解會咁？

利申：屙緊屎，睇緊連登

睇其他野令自己放鬆

因為屙屎時, 條腸入面少咗物質,產生真空
會喺人體有一道向下拉力
嗰時讀書會容易啲將資訊扯入腦